今日熱到呢...

熱到我出晒汗透埋bra shape
啲麻甩佬又眼甘甘咁望住我
好鬼死煩😡

冇圖話你冇著都得

唔著咪唔會透囉

咸濕仔😳😡😡

男人老狗戴乜bra

圖

男人老狗 無人想望你

幫你奶返 咪嬲